ps4 pro解像度一問

我有asus既PB287Q既mon
要點樣先可以開到pro最高畫質？
係咪要額外買多條線先得？
Thx